[KPOP] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (93) 期待11名練習生組成「X1」正式出道！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。
成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。
2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

參賽者花名表

X1 엑스원
最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲)
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (22歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

曜b sssss lm

呀曹留名

曜B LM

以後嘅日子會一直陪你成長！加油！

列隊

家族成員集合

lm

最後都係用咗金字塔呢個
我仲有整咗個就咁兩排嘅

本來淨係覺得牙奎好靚仔 但冇pick到
但係dream for you 一開始個鏡頭真係靚仔到

再睇到初c喊住唱 搞到眼濕濕（冇pick到佢 知佢好大壓力）好彩佢最後都入到

再見到牙偉係依首歌好享受咁唱 （唔識點形容）

首歌真係好催淚

佢應該唔知

你po返晒啲圖出黎啦

咁等我諗下點整個banner 再下個po用

即係woolim ok?

quote]
[/quote]
謝謝你呀糯米糍

唔好意思問多次

唔係official account黎

見上post你地講到拎應援物

呢個好似唔係官方account
但我覺得woollim ok 都唔出奇
因為佢地有個門面入咗
呢兩年半應該都唔會推新團住
我覺得最緊要係starship肯唔肯放虛出嚟

係啲海外飯ac嘛？

好似係 海外飯真係好搞笑
開個公司名嘅account

碌上黎見到，邊個又負皮我曜b 負一次，我po一次

偶遇 kyh

係簽名

曜b

咪理條友啦 成日都係佢

好癲痴線

好感動

應該好快唔係依個版本珍貴

重溫一下佢手字

保持隊形

佢前排話未有簽名，我以為會設計得靚啲
點知都係打風咁
加埋佢啲畫

佢是旦畫隻龜俾我都好珍貴

帶住我嘅永遠2pick lm

off topic

出道後第一次留名
宇碩同X1一齊走花路吧

紅毛毛越睇越心痛全部仔
安俊英

以為自己係姜丹咩想開個人公司定諗住啲公司爭住要佢？定奶共霖想北上發展

碩仔

我仲記得個畫面
真係好鍾意佢地每一個 多謝每一位

琴仔

牙性好暖
不厭其煩講多次
dllm ajy！20個仔仔全部都辛苦了

汗

偉仔一定要走花路 sa冷hea唷

其實而家中國啲稅務咁樣，唔係更需要有韓國idol呢個身份嚟走棧咩

奶共奶上癮

偉

繼續支持你

啱啱都想post 一睇返琴晚睇相
我個心就好痛

佢真係好好

係咁打錯字

又想咸

帶曹lm

出道快樂多謝你一直冇放棄
呢個舞台你值得
期待係新地方見到你展示更多不同既模樣
你話pd同出道係你新夢想
放低負擔 做你一直想做既嘢啦
會一直支持同等你返黎

好癲!!!

有可能 Dream come ture

片？

好好睇

之前JBJ係點比粉絲推到成立?

from wiki

咁即是最後都要睇ajy?

係街睇到又想喊

FROM豆瓣: 在幾個練習生們還沒有淘汰的時候就成立了，前身就是concept評價報團選曲的小組，結果報團沒成功，而且都在20-35淘汰了，nhjj們不太服，砸錢12w買廣告，給各個公司投jbj品牌企劃書，給練習生公司發郵件打電話，自己做歌，做專輯封面，mv視頻等…jbj的成功真的是不太能夠複製的，粉絲真的很努力（他們不是淘汰才組成的而是在錄製節目期間就🈶了jbj）

是咪真架唔好tum我

名牌底褲都可以好貴
唔可以著壞小小曜b

佢去左邊

同屋企人食飯？

好似係爸爸生日慶祝

親自搵曜b定
親自搵小小曜b

打緊大佬突然見到呢幕笑左出聲
韓氏既兩位保鑣
mbk。潔&樂華。嘈

喊到傻豬
真係唔捨得.....

我到而家都唔敢睇返中字 見到琴晚d相就想喊

一聽到個前奏即刻出翻黎 唔想又喊

等睇出道之後三個一齊派膠

唔好意思借少少位

預咗收負評

我都未睇諗住夜啲睇 （實喊到傻）
係youtube諗住搵偉碩啲片睇下
點知見到依條
加埋首歌真係勁催淚

我覆錯咗 係#93

仲係好頹廢 喊到隻眼腫曬

我直播個時見到 已經諗緊佢兩個做乜鳩

其實唔知最後會唔會成事
就算真係有都未必會齊人
呢幾日就俾我發下夢啦

一粒韓文都睇唔明但睇得好開心想做團飯

我都無諗過自己會喊得咁勁
雖然有少少心理準備 但自己係咁同自己講可能佢x呢
但當真係宣布嗰下 啲眼淚就忍唔住啦
一望偉碩是但一個更加想喊
都係嗰句

一樣姐 搵曜b咪姐係搵小小曜b

啊! 佢終於蒲頭

其實牙潔都係牙性嘅飯嚟

有負皮? 唔緊要, 就越po 多d 曹安利

係
依家望碩會諗起偉
望偉會諗起碩

好心急想睇翻譯

我都係......
岩岩見到張碩流淚嘅樣
我就又開制

Ajy個垃圾屎今次做票做到咁佢唔比返個解釋真係去死啦

嘩

佢啲字有啲難睇
我睇左好耐都未睇曬

微博琴站翻譯

張信紙好長輩
佢會唔會係好小心揀咗好耐覺得好靚

代表講top media都疾都好心痛

最後嗰句好得意 琴b姐姐抱抱

平時勁冷靜既佢
到底要受幾多刺激先會喊成咁
超心痛

啊琴b
唔知點解睇佢講嘢好似好識氹人咁

一定要加油等你！

韓哥陪住佢

等你出道呀

點解會send咗咁多次 連登壞咗？

想八掛問下有冇巴打會幾繼續睇X1

哇

隔離果個係細妹？

不過我要講 琴晚既牙性係成個pdx入面最靚仔個look

人仔細細識撩妹

Twitter @x1members
依家每一個鐘會出一次自拍

韓哥以後要好好睇住我垠尚弟弟

我會呀

之前佢喺節目一次都冇喊過
到宣布X之前見到佢已經忍唔住喊
我先突然醒起其實佢仲係一個02年嘅小朋友

如果係佢啊妹好細個未夠18歲要睇18禁哥哥

俾安俊英撚到好辛苦

好靚仔

佢同牙嘈都係固定pick韓哥

嘩 即刻狗衝去twitter 收圖

鍾意性感嘅哥哥

active 曹粉黎黎去去都係我地幾個, 大概5個

我潔人緣好好

原來上面有

牙琴

南小朋友真係笑得好開心

妝髮都非常出色

一個鐘一個人可以估下下一個係邊個

又睇多咗次.....
一開頭嗌main rapper...
嗰時我仲覺得唔會係佢 以為係偉
因為曹尋晚唔係mainrapper....
同埋本身叫頭幾個人無佢名已經絕撚咗望
之後聽到위에화真係大撚叫咗
而家睇多咗次仲係覺得好撚緊張震驚感動！！！

紅毛呀 偶爾軟弱下唔緊要架

終於有

搬運

咁咪要放到聽日凌晨

一上黎就見到好靚仔

出左中字都唔敢重睇

多得牙潔cue牙性我地先有得睇佢奶地

別哭 一哭我世界都崩塌了!

哇！！！！！

牙虛你好叻㗎喇

要俾全世界睇到韓勝宇既美貌

頂 琴晚好sad唔想再睇 所以先同大家道別話唔會再黎
但發現習慣左一打開連登就係開呢個post
今日成日都係到mon post 而家忍唔住要留言
真係好唔捨得大家雖然我one pick牙虛出唔到道
但其實我曜碩性曹潔南紅毛都有pick
真係差偉 虛 琴
今日成個ig都係見到啲傷感片同相
個個都忍住 仲係到笑 到最後忍唔到先開始喊 真係好心痛
好想BY9出到道 但其實諗諗下公司都唔知比唔比虛 偉 咸 出黎
唔想見到咁有實力既人因為今次出唔到道而埋沒左 或者等太耐人氣冇而家咁勁
琴晚仲要瘋狂cue偉 虛 宣布第5位個陣就cue琴仔
ajy點解要撚佢地啊！我地唔開心唔緊要 但係唔想見到佢地唔開心啊
sorry唔知點解打打下變左咁長同埋可能勾起左你地唔開心既回憶

安狗不得好死

帶性留名

啱啱睇多次中字睇得明晒
比起琴晚喊得更辛苦

真係俾你地洗太多腦

牙虛個樣

虛呀

尋晚剩係聽得明少少已經喊到癡線
有埋中字我怕我收唔聲

我反反覆覆睇左個part好多次
個cam一直影住琴仔冇啦啦嗌樂華 激動到跳左係到

呢個鐘係牙嘈

同埋琴晚攬住牙碩喊嗰陣時我真係忍唔到

領帶出黎抹眼淚啦

覺得好似自虐狂 明知自己會喊又忍唔住係咁睇返琴晚既片同相

牙曹

我都係 今日聽左幾次dream for you 喊到痴左線
好想以後都可以見到佢地
今次出唔到道個幾個都唔知幾時先可以見到佢地 所以先係咁睇

個look 好乖
好似幾個月以來第一張selfie

好想佢快啲拍團綜開開心心派膠

乖嘈好溫柔

我都好期待呀

再睇佢地琴晚喊個啲相同片真係會死
sad咗成日sad完呢個到第二個
post下唔係喊緊嘅靚仔奎分散下注意力

一定要行花路啊圭.....

望多幾眼有啲初戀學長feel move痴線佬同琴晚tmw deep V 透視裝唔係同一個人嚟！

天使圭

好期待牙潔牙性牙嘈合宿唔著衫走黎走去

三兄弟相關 殘體慎入

好期待佢地一齊沖涼

應該會成班都唔著衫走嚟走去

然後東杓係到尖叫好有畫面

全部除晒衫都好fit好正

得返條孖煙通

E波E波唷

仆街真係想喊好鍾意睇三兄弟系列好開心依家連三兄弟系列都要虐我

睇到喊三兄弟同牙虛都比左好多歡樂我

頂 條友百變

點解牙潔可以咁靚仔咁性感

成人台全面進場

咁早開 小朋友都12點先收工啦

牙潔越睇越正 想睇佢跳唱E波E波 反差萌

我睇到啲咩

一直無諗過睇三兄弟都會睇到喊
依家實現左

佢地係咪諗住一個鐘出一個？
咁咪要通宵

坐左上sofa 都繼續擔心d fd嘅曹

我仲loop緊Dream For You個心好辛苦
少年們，都走花路吧......

前面stage都仲得 最尾個半鐘見到佢地個個唔係看透世事 就係生無可戀個啲樣真係

桂花！！！！！

我曜b又仙又靚仔

牙性

第一個gif omg勁淫

心痛
ajy不得好死 搞到全世界咁唔開心

係

東表弟弟
可以同爸爸一齊出道真係好

好可愛

我其中一pick係牙嘈
見佢由uniq到而家pdx出道，足足9年
呀仔終於可以唔洗喺屋企r腳趾可以完夢
一定要一直笑落去

少年嘈

好開心uniq每個都可以走花路

其實點解開左Up10tion既post又再開多個偉仔打氣post

大家好我係X1嘅Dongpyo
好好人又幫助我實現夢想嘅人
同埋睇住我嘅國民producer nim 真係好多謝你地
以後會畀大家見到我嘅成長 同埋我一直都會係好開朗嘅X1嘅Dongpyo
利申：用韓文有限公司鳩估

牙偉先係本命

係咪聽日先繼續up相嘅意思
撚完班仔出咗道，撚fans
我要見曜b呀

你譯得好好又簡潔我照直譯搞到1999

有絲話唔知oui喺地底
依度就係我曜b嘅公司啦

頂個小編有啲幽默感
仲要叫人聽日訓晏啲食個幸福嘅午餐
係咪聽日午後先繼續咁解

牙性真係好有眼光

但我仲係唔知開心定唔開心好
知道無咩可能但仲係好想uniq重組 一次咁多都好...
但佢地個人發展好過group埋一齊太多

g持柔美sim

請問有無人知一期會員個kit入面有咩

有冇人認得左邊嗰個係咪mbk代表
最新ig update

睇返原來都幾多

幾年後起大樓架啦

有錢收 笑到見牙唔見眼

會有張有你官咖名嘅會員卡 但其他就要等官方之後公佈
不過應該會員禮每個成員都會一齊親手設計 畫 寫嘅野係入面

心諗 今鋪仲唔揸乾揸淨你兩個
大把錢fing

係我錯覺定點
呢到好似少咗好多人

床上床下兩個人

有無link

係真..
其實仲有邊個嘅飯響度
好掛住日日推兩三個po嘅日子

唔緊要啦 可能遲下又多返呢

喊喊曹 召喚大家

咁你就咪夜一夜黎PO幾個人啦 不如聽日一齊PO

因為分散哂幾個po? 同埋有巴絲未平伏到

X1 韓哥
再繼續等虛出道

諗起琴晚真係會永遠記得

佢真係不得了

我down咗站姐直拍條片落黎之後....我就唔講了

等緊你畫作架塵絲

雖然我只係決賽前3日先開始LM
我訓咗一晚過咗一日都係未平伏到
所以諗住係隔離po 圍爐下 等心情好返先入返嚟
唔想係度放負
其實我自己都估唔到自己會對個結果咁大反應
我會返嚟同大家開成人台

直拍??WHERE!!!!!片呢

成日都未loop過野

等團綜同出道歌出來既時候應該會多d人
無辦法啦好多人既pick都無入到 尤其係連登onepick第一既偉仔 我係佢死忠都會想去圍爐post多d

我到宜家都未平復到

話說jellyfish係咪死咗

等你啊！

小嬌嬌有咩曜b仔野J啊 岩岩回家咋我

搞錯啊你 我j咗成日啦

做到野啊小嬌嬌 我去J一J先
仲有其他仔既野都放晒上黎啦 咪個個自私J

佢跳舞真係愈跳愈好 真係肉眼見到既進步 超正
最衰決賽冇官方直拍啦

佢尋晚件透視衫真係
點 解 冇 官 方 直 拍

咁近影真係不得了

曜b唔做idol真係哂曬
好正呀

留名 一直有mon post
不過其實第一次開始留言係琴日決賽當晚

多謝咁多支持我地嘅蝴蝶

fk

帶我最愛lm 入黎繼續睇曜b

希望有日個po嘅標題會係練習生+X1+BY9討論區

造福人群

我個twitter依家好少X1野 唔知fol咩好

PICK邊個啊
定依家可以問係咪團飯

我牙性潔曹矅我都喜牙好卦住日日瘋狂推po好既大家牙

牙曹「師妹」Everglow 係咪佢啲fans嚟
琴晚宣佈第五 反應同我一樣

蝴蝶們我愛你地

唔肯定 好似係呢個

我fol咗大概60個曜b站

唔知大家有冇留意 我琴日有講過下
我PICK曹

最勁既一定係節目ONLINE既時候 以後一定冇咁瘋狂架啦

你勁

我地蝴蝶們要一齊守護班仔啊！
唔得 我接受唔到

唔該 twitter見到好多人話要換邊個邊個 唔要邊個咁 所以係到諗入面有啲咩

依兩日太多人出出入入又改名 其實我都唔太認到大家
之後會認得架啦

Wiz*one個名咪仲柒

曹粉繼續嘈爆連登

站姐可唔可以揀張冇咁嘅相黎出高清

好怪

嗚嗚其實我都明 希望呢度大家得閒既話keep住share下仔仔近況我都心滿意足架喇 好難有咁多岩傾又nice既人

的確係師妹嘅

第一張咩事

應該唔會有家族愛。。

比呢2張正常你

我想問下佢地係咪唔會再跳決賽果兩首兩架喇？唔記得上兩季節出道之後有無再唱過live

其實我發現尋晚曜b狂”yau”褲

To曜bsss

concept歌會易啲出現返
決賽歌睇下有冇成功爆起啦

UGI同MOVE好大機會

呀曹話幫過202 安x義雄 準備ep1 2 個公司評價
睇黎曹都有間唔時返過下樂華

睇節目中字 啲飯都係度講

佢可以瘦左太多啦掉褲

求曹跳ugi 訓地果part

理論上會再跳
上兩季wanna one 同izone都有岀翻佢地自己version
我記得好似演唱會同fan meeting 有跳
其他地方有冇跳就唔記得

哇 諗起都唔掂啦

笑死 大佬唔該你嚟緊表情管理做好啲

睇到依幕超正
笑死 真係好想睇佢團綜玩野

救命我睇直播果時心諗: 依條友肯定生放嘅路人sms 票係零

希望我可以改下寒背呢個習慣

啱啱上獨房搵到 原來係編舞老師

飯隨idol

尋日uniq隊長都有轉發呀曹第五嘅post...
可唔可以ff下uniq group有傾過下計

係喎 今朝話官咖個啲 有冇人真係搞左?

路人睇相會認唔到本人

最尾條片有把男飯勁大聲嗌佢個名

諗緊搞唔搞 唔知自己仲搞唔搞...

最後個句好qq

官伽搞好咗寫咗情書俾曜b
其他諗住過幾日整

爸爸媽媽有好日子

我搞左

我想搵人話我知依家應該做咩

我都有諗啊 其實唔知自己會唔會真係追團
不過我又諗
我依家鍾意佢地 咪整咯 唔使諗咁多 有咩日後再算

情呢 書呢

係咪跟住大吧教學整就得
po完我都未得閒整

呢兩日大家太攰啫

係呀 其實都幾快整完

寄集運定直寄hk???

直寄hk

應該剩係整左ac? 都未開始申請

法國曜b單膝跪地un得仲色情過牙性

咦等等 比錢嗰度唔係星期一先整得咩
之前有整過其他官咖 我都係直寄hk

牙性奶地圖.gif

寫咗俾曜b了 你可能會喺官伽見到

情就唔show俾你睇啦

咁我都入咗daum了不過無睇入面啲野
寄hk好貴呀 之前都係寄韓國...

明明平時個樣勁純.... 好想知佢另一面係點

牙潔嚟香港可唔可以唱紅蝴蝶

我都覺
唔知關唔關佢大脾粗事

韓國要睇下有冇FD寄得啊
可能唔使煩都係香港算

唱別怪她啦

別怪她

入左官咖 唔洗錢幾大都入左先算
(以前碗嘅情況係官咖正會員先至可以睇到成員自拍, 仲要唔可以外流, 所以加左官咖冇後悔)
但
官咖同fan club 唔同
fan club 要俾錢, 睇韓場買飛會優先, 有會員禮

其實男團嘅女飯係點睇男飯

哎呀笑死我
世間甚麽愛叫純潔
你廿願化振翅紅蝴蝶

Oh can you feel, our spaghetti

小小曜b去咗邊可唔可以見下你

世間什麼愛叫純潔～

幾好 幾自豪我仔仔有男飯

你地召喚下啦 管家很累 依兩日好似做左好多野咁

我:

可唔可以請唱k做嘉賓同台演出

世上另一個我

頂好想俾佢地相認

我來了

東杓好開心佢入左

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲張馨予吳卓羲梁靖琪吳卓羲欣宜吳卓羲張馨予吳卓羲別怪她吳卓羲新戲吳卓羲節目吳卓羲歌手吳卓羲綜藝吳卓羲肌肉吳卓羲林峯吳卓羲陳鍵鋒

點解連黃宗澤都有新歌 但見唔到我地唱k復出樂壇

演唱會有無人可以企位舉牌俾牙潔睇

整翻張香港警察俾佢睇

因為連中飯都覺得似，應該再咁落去，牙潔都會知

其實小英係咪無諗過要解釋個票數
好驚班仔出左道比人罵

黑警就不了 牙潔同牙K非黑警

“成員們照片裡的那一串色相代碼代表的是7月20日PANTONE color of the day中的這個顏色，這個顏色的名字是“Butterfly”，在官推上也可以看到他們確實使用了🦋這個表情.（挺好的，有種破繭成蝶的寓意）”

這個顏色的寓意也很好，它代表著“INSPIRING、SEXY、IMAGINATIVE”

笑死 已經諗到南小同曹知道咗之後會笑足牙潔五年

曜漢啊

好想俾南小知咗先

買仔真係好無辜 大部分都垃圾公司出身邊有錢課金

應該同曜b嗰兩張初嘗性感gif一樣跟足成世架喇

俾啲時間我接受

又bin我曜b c

到時呢張圖就會變咗：唔係你 我會俾全南韓都知我有個分身喺香港？

有冇人知邊度有決賽原檔DL?
想睇超高清舞台 網上個啲勁蒙

VLIVE未出咩?

PS:睇左直播only

應該有中字 你睇睇

有！感謝

岀左 我冇留意謝謝

第二條片，我淨係留意到佢個袋

@nam_do_hyon

其實TMW個條都好.....

其實一直都.....

海南係咪真係親生呢張偉仔勁似海南米

真·global idol

我以為係海南米黎

我好怕怕
你地成日視姦我

海豚音南小

曜b都識廣東話

唔係海南米咩???

成人台

韓嘈曜碩潔熙
极喊南車紅

杓

視線由頭到尾都離唔開佢結實既下體

偉仔黎 kbs啲radio

ajy無論解唔解釋都係會俾人鬧爆然後最後受罪嘅就係班仔

牙潔直頭香港人 點睇

好困惑所以

我曜b又簽名俾人嗚 幾時同我簽紙結婚

蝴蝶全面進場

管家很純情 走先

句ps點解？求翻譯

同我應援既你 多謝晒啊

亂估

多謝應援

又要放呢張圖出嚟

瘦到個下巴仔都出哂黎

係幾似喎

기분 개좋아

佢話唔係喎

打左咁多年跆拳道點會唔粗
不過佢應該主要操腹肌到腳位 佢手臂好瘦

上次係咪大脾仔話佢無著底褲

no係小脷aka曜彬小蘋果

黎啦仲有冇more

高清暫時淨係睇到呢個 如果有絲打見到有唔該happy share

好撚正！！！！！
點解睇片都係無乜live聲feel
好想聽全開咪

直播節目 佢地唔會LIVE啦

睇到呢張GIF 我又出返嚟
係我講

好想j多啲佢地live

我知你講邊段呀之後韓勢仲一野抽走張地毯

啲外國飯係咪分唔清中文日文
我都想南小識中文

半夜又喺到睇返啲韓國人屌曹承衍嘅歌
係大陸人所講嘅小黃歌 不過 我覺得真係正到仆街
係19歲嘅曹仔想變成大人嘅歌嗎

冇咗

但如果生放唱到 覺得彬可能會有一線希望

幫你補張有字版

連TVB劇都拍埋
一定精通廣東話啦

唔知係咪我眼花 睇真啲
我覺得條褲仲chok 咗幾下

我都想上曜b張床

我家少年初長成

點解大家都識整gif咁勁

我就係搵唔返依張save返先 thanks石蔭絲

輕輕一推mbk
呢4張都好靚好有愛

你講完 我睇咗十次 我都有啲覺

到底仲有邊個未上過去㗎

你

應該冇

事實暴擊

呢張唔係我整㗎
但係整gif好快可以上手
最難係諗配咩啜核台詞上去

啱啱loop牙曹啲歌, 揾到牙曹feature呢首歌
又幾好聽
Kriz - Bad (ft. WOODZ)

屌

個負皮我俾嘅

圭

你地唔好咁痴線啦

個個仔都瘦左好多!

是說 我琴晚終於GET到圭既美貌

真係呢
你試下睇十次
你都會慢慢都會覺得

我明你地講咩 係佢隻手向上郁既視覺錯覺 我覺得

成日自己起位到偷偷抹眼淚同啲弟弟分擔下都得架

你係佢個小嬌妻都未上過

Never too late 佢開場嗰下我心跳停咗一拍

佢只係天真嬌

我遮咗佢隻手再睇過
其實可能係個gif process出黎嗰陣啲陰影

我唔同你玩啦 曜b，我地走！

好mean

有冇人po過牙汗手寫信?
武林個個都用貼紙 同埋少女字體

到依家都唔明woollim點解要教班仔寫信貼貼紙

我

好得意

貼貼紙係咪遮住寫錯啲字咋

點解要咁做

仲係意難平！

你講邊個
我估星船 璉靜兩次冇返ioi 我估都唔會放人

周不時諗點解入唔到架 唯有睇下其他野分散下心情..

好似偉咁用改錯帶我都會覺得好可愛

佢個反應真係好好笑就快跌落去咁

可能星船會趁新團前吸下飯呢

希望

係喎 唔記得左
依家諗見到9就諗起虛

佢好激動 又舉手又抹汗
不過佢地produce前已經識 應該都好替佢開心

好似唔多見碩飯過來玩

佢琴晚一路個樣都好緊張
再後尾睇埋佢拜託垠尚條片 好心疼

心情終於平復啲，想好kam咁最後一次用偉仔黎留名
偉仔我係由ep1開始留意到佢
見到佢成個霸道總裁咁好charm，但唔知點解ajy又冇show到佢個名出黎
後來等級評價，當大家仲沉醉係佢覇道嗰一面嘅時候，我feel到佢份人膠膠地，可惜一直唔記得佢個名
直到boss直拍出左黎之後，李鎭赫呢個名就一直存在係我心中，一直刷唔走
龜船嘅時候睇左好多repo，變得好擔心偉仔，到出埋舞台出埋成個故事嘅時候，開槍嗰一刻佢正式成為左我1pick

再到後來move，知道佢part少擔心到我傻左，但知佢係全場第三嘅時候又自豪到傻左
最後到決賽，講真見到佢朝早個頭我真係好驚，但好采佢都用番個成季最出色嘅造型黎見我地，仲要係舞台度好sharp添

雖然你最後卡11，但我想講偉仔你已經做得好好，觀眾唔係盲，大家都feel到你地舞台嘅熱誠同決心，最重要就係你嗰種不容忽視嘅魅力
以後未必會好似以前咁頻出聲啦
但我好想係度大聲講句
李鎭赫我好愛你啊

我細個都係咁

成日見你地色情曜b 好鬼癲

我都係

其實我地好多仔都色情

唔好諗住置身事外

WE ARE 蝴蝶.

見到啲仔著deep v 透視裝嘅時候
就會諗起你地

不要再説了 butterfly

竟然唔係色情佢地先
而係諗起我地

消失一日回來了

話唔定下個POST就改名架啦

[蝴蝶] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區

屌我果陣同班朋友食飯 個反應係一模一樣

7月29 會係新論峴站有燈箱

又要拎返呢張圖出嚟

不過我宜家覺得X1都順口同logo都靚
俾啲時間我，可能會接受到未來五年叫蝴蝶
我抱住最後嘅希望 唔好叫蝴蝶

成日諗 如果by9有公司同意搞 有公司唔想搞 唔齊人嘅話個關注度一定會少咗
覺得依家基本係9個人嘅fans都推緊先熱度咁高

韓飯好癲呀！！
比力呀 加埋憲同海南米得唔得

想有埋牙餅份

相信偉仔係Up10tion都可以發光發熱 期待佢下一個舞台

屌！！正到仆街
J左勁多次
而家變埋playlist

我都會

海南ssssss

人間rumor幾時睇中牙潔嫁 牙潔個樣會唔似鐘意仔

我我我 我喺到

啱啱睇微博 中飯集資7分鏡已經夠1萬

Jbj啲人都唔咩大公司出黎 俾唔到太多資源啲仔 又未有出道計劃 都冇咩拒絕理由有武林星船水母都幾難傾得掂

cheetah反應合集
多謝老師咁鐘意我

LOVE SHOT表演

YES OR NO彩排

YES OR NO表演

MOVE表演

宣佈排名後

佢跳舞真係好吸引到人

慎入 牙碩牛郎片

嘩屌
要ff了

有無人會買會員禮或者想夾

想點夾~~

仲唔訓!

我淨係要東杓

我岩岩先整緊個官咖寫情書俾曜b

但入面應該會有寫真之類既野 個埋點搞

之前碗有撕頁都有無撕 睇下點最方便夾啦
夏天個set好似仲係直接每個成員一本

好嬲 mbk已經開始發揮人渣本性
明明尋日簽約下周就開始合宿
即係班仔得返尋日同今日休息
但原來尋日mbk要佢地
去 水 原 返 工 打 卡
雖然我唔知係咪全日啦 但係 屌你老母mbk

未入去合宿前先渣乾仔仔

好似水原今日有miss trot活動
但完全唔知關佢地咩事
可能去公司聚餐

就係去miss trot打卡
cls 垃圾真係垃圾

人生勝利組-牙車
做咗我呢世人永遠做唔到嘅野

好可愛 老母我都好想搣

已經好想課重金俾BY9

屌，真係屌少MBK一晚都唔得

查看 @514dh 的推文：

搵到偉仔少年美單膝跪嘅fan cam

但星船應該唔會咁易放人架啦 芒叉又就快入伍 就快要出新男團
但希望可以比個機會我做埋BY9既fans
我要課金

係呀我搵黎搵去都搵唔到

我淨係認到meme佬牙雞牙嘈喊同snoopy性
曜b係邊個

曹仔
一開始覺得首歌好嘈
後來加playlist +1

喊？喊？潔？熙
碩嘈？南？潔？
性杓車

認唔到

分分鐘cheetah老師係叫緊d fd 投曹

同時有噴火龍同小火龍，分唔到邊個係牙潔

係咪呢段

Sor 成幅圖淨係認到姜敏熙

放負慎入

佢地最後對張氈發脾氣

曜b係第一個

影得好靚

依張琴仔

一路當咗曜b係兔仔，原來個嘟嘟唇都似小雞

唔記得袋袋喇

好似見到幾年後大個咗嘅琴仔

有紅毛毛就睇

係呀係呀 唔該曬你呀 唔小心絲

原來你係巴打黎
想知依家x1男女粉比例係點
絲
巴

G持

放心pick曹既90%以上都係20代以上有經濟能力既
班妹妹仔就由佢地啦

曜喊潔熙
碩嘈南紅
性杓車

中唔中

多謝Rhymer代表
希望4個Brandnew boys日日都咁開心
又開始掛住勲B

係啟暴龍同小火龍?
我諗係牙潔同紅毛 分唔到

咪咁 笑到我仆街 仲有個list

應該岩 似係上至下跟排名

係喎原來打直睇

痴漢巴打

因為睇慣Boss組森林家族，覺得紅毛毛應該係隻橙色虎斑貓，無諗到會係小火龍

唔知會唔會睇到x1跳E波E波 個團好似得3個人岩跳呢首

東杓弟弟係Pororo

唔緊要！班𡃁妹得把口真正鐘意嘈嗰50%姐姐係會用金錢同行動去愛嘈

想睇嘈性潔扮可愛

呢個先係 就係呢個垃圾代表搞死T-ara

00後嗰6個弟line都應該ok 哥line好想睇

我曜b既自拍水平好似正常返
但張張都唔笑

咁另外5個組個性愛小分隊

諗起都興奮

大家好，我是X1的金曜漢。就像通過producex101成為了X1那樣，我會不忘初心，一直以謙遜的姿態成為努力的金曜漢！我會盡全力去做好的，康撒哈密噠！

之後個2.5年

我覺得可能係因為嘈少十代粉係網上面幫佢講說話先咁多黑粉
出道有姐姐粉比錢支持佢咪得

牙性要當兵

五個要哂得唔得

因為有牙潔曜b偉太 諗緊追唔追

笑撚死

安俊英俾狗屌

我覺得可追 我要拎牙潔手幅

X1家鄉分布圖 我地係世界性組合

曜b sssss

ok 繼續課金
越虐曹, 曹粉就越忠心
槍口一致對外

唔使諗咁多 愛邊個都可以追團既

等你返黎

歡迎唯飯cp飯團飯
毒唯就死開d

【x1members TMI】

金曜漢-首爾市中浪區
曹承衍-首爾市江南區
李翰潔-仁川市南洞區
南到賢-京畿道利川
孫東杓-慶尚北道盈德
車俊昊-忠清南道洪城
金宇碩-大田市大德區
姜敏熙-全羅南道順天
宋亨俊-慶尚南道統營
韓勝宇-釜山市北區
李垠尚-濟州島

而家準備去開ac搞會員 果個會員禮既運費係咪唔可以同人夾

辣炒豬肉白米飯竟然係唯二既同鄉cp

我有諗過 可唔可以一齊夾埋運同一個地址

潔B

大家好,我是X1李翰潔! 多虧了相信我並且應援我的大家,我才得以出道! 我認為我能走到今天,要多虧一直相信我,支持我的國民製作人們。會成為總是努力帥氣做的很好的李翰潔! 真的很感謝!!

可唔可以要X1親手幫我按摩

係咪窮到無衫著次次都呢件

身高應該有人變左 紅毛肯定有18x

應該係campick嗰日影嘅

我地都要曬馬

我覺得佢唔洗著衫

原來潔鐘意食呢個 下次買黎試下先

Btw車車好幸福 有姐姐又有哥哥

我要瘋狂買黎食

絲你冷靜少少

絲打唔好

無雙下巴嘅潔

屌 報驚拉哂你班淫婦

99line

父子line pretty girl

真係唔似

Twitter有個X1_TMI既ac 識睇既可以fol

沒有對比 沒有傷害

左邊係哥哥

其實我都唔覺紅毛、車、meme佬似係同初c、牙喊同年

團綜又搞鬼屋既話係咪會得佢全程淡定樣

X1大致可分成 大哥line 02s line 同12點要回家既忙內

同埋得大哥同忙內係冇親故岩岩好相差十年

兩個負皮，追加兩張！

俾個叻叻你
我依幾日個twitter完全係混亂到搵唔到圖架

就12點喇 快啲走

搬運下校服靚曹平伏下心情

牙潔已經被認定同牙性、牙嘈一樣係哥哥line，而曜b同牙碩已經融入咗去弟弟line

南•Cinderella•道賢

集合獅子座同o型血特質嘅嘈
其實就係癲喪，因為我都係

+1

忙內真係幾得意既

我twitter仲有好多好嘢睇

見到有TMI，想講多少少牙潔呀。牙潔係天主教徒，領洗時潔媽幫佢改嘅聖名係Michael Lee，所以X1唔止有Tony Nam、John Kim，仲有Michael Lee

我覺得佢笑個樣好似貓頭鷹，可愛

真係好international

曜b係個感情好細膩嘅人

之前就韓國神婆有話佢係好多情嘅人
尋日見到張圖已經好傷心

韓國神婆

碩B

有隻盪失路既貓啊

屌㩒錯負評
好可愛我帶返屋企先

我就係隻公仔

好想做隻公仔

好可愛
要快d開心返 想係團綜見到碩仔mean人

應該打直睇 跟排名順序

岩岩又係度慢慢望 先發現原來成團都係夏冬季出生
一個上半年生日既人都冇

搞生日應援會勁密集，全部逼哂去下半年，仲有出道日

最鍾意毒舌美人

我覺得佢有啲似啊曹添

唔使做唯10粉嘅感覺非常好，可以放心追呢隊了

唔係海南b咩面盲症又發作

X1MA 曜b直拍

真係好想要完整版

有冇方法架

問問嘈粉 有無人知呀曹獨生但肋骨個紋身有4個人係邊個

係咩❓
潔性曹碩曜 對我黎講係哥哥line
94~99 年 係哥哥

都係代入左權玄彬

依樣野我都問過, 4人仲有隻狗仔

咁玄彬似d 嘅, 個嘴厚d
原畫手都話係參考左玄彬 gray 同zico

粉絲沙雕隨主 因為李翰潔粉絲在官推下面的統一回復 其他還沒出官推的X1粉絲們覺得很好笑很好娃 所以都在準備統一回復語 如果刷到請別驚訝 複製粘貼就完事兒了！！
官方推特回復信息統一
愛潔團：哦…X1呀？呀 翰潔呀祝賀你啦
金銀團：垠尚呀 誰也攔不住你出道
蜻蜓團：宇碩全都戰勝吧
우비단（宋亨俊）：亨俊啊 出道ready？內ready～
나들단（姜敏熙）：聽說你出道了？我就知道～
泥愛團：道賢啊 祝賀你出道 給你買豬排哦🍖

啲粉絲團名係咪為左跟隨蝴蝶款而黎

一訓醒就已經開咗成人台

我連最普通開會員都有困難
真係好唔識開ac依啲野

我都係琴晚先開左daum同interpark
唔記得晒以前啲密碼 試左勁耐

係咪咁就成功左
等聽日講點買會員禮？

我開完之後都唔知係咪得咗

應該有野睇到?

想睇毒舌

係笑翻嘅垠尚！

又自備紙巾

我係咁

笑返既好好睇

岩啦 睇전체공지有埋講會員比錢個part
韓英日中 4個語言

佢老豆

睇翻八字眉嘈
不哭不哭

段片好cute
自己默默響袋拎出黎抹,抹完擺返入去
好似係偉仔果時拎出黎抹眼淚

希望佢一直都開開心心

原來紅毛係濟州島人
唔怪之得早兩個月去濟州 唯一見到pdx嘅banner就係佢

係希望佢以後都開開心心笑多啲

我係唔會改走桂花

曜b而家既畫功同佢小學果時無分別

真係好開心佢兩父子可以一齊入
決賽佢地互相講真心話果到 我聽唔明都想喊

無人想要個痴線老豆

真係我今次既願望都實現左
超開心佢地一齊入 相差咁多歲都搵到個真朋友係好難得

我係唔active嘅曹粉

我都覺！一開頭淨係覺得似權玄彬

牙潔係哥哥組嘅忙內

牙潔值得

遲d翻拍牙曹可以試下去audition

兩年前既小曜b

全部人o晒

好得意意

好平均

個菇頭

嗰陣見到南小入咗，代表nim又叫南小同牙潔講嘢，見到牙潔個表情都打定輸數。但下一刻聽到代表nim講MBK 이한결 연수생，我真係由-->-->-->-->

所以話代表nim講啲野真係有意思架
我個時仲心諗 代表nim你叫南小同牙潔講咩好
牙潔都唔會入到架啦
點知下一刻

韓國男高中生預定髮型

講野嗰part我睇到好心酸 心諗: 唔好再俾鏡頭佢!!!!唔好再影住佢個樣!!!!!!!!!!!!!
嗰陣一叫左南我已經molamola

南小本身都幫牙潔打定輸數，覺得牙潔都好難入到
所以同牙潔講希望佢之後會發展得好好
但係最後竟然高位過自己出道，兩個都開心死
成功拯救mbk

本身睇joox見到南小朋友第8已經打定輸數，準備緊執野沖涼
點知一開連登見到大家話牙潔得左，即刻興奮到圍住屋企亂跳尖叫，老母仲以為我傻左

所以我真係好多謝代表nim，或者牙潔同代表nim嘅互動未必咁多，但代表nim真係有每個練習生都去留意。佢真係太好喇。

我屋企人被我嘈醒，同以為我見到曱甴

我都係 我仲要唔係喺屋企睇 啲friend睇住我又叫又跳
仲興奮過自己入u嗰陣

表情管理please

我係屋企大叫左一聲 我啊媽即刻係張床彈起身話我咩事

同埋咸元進對牙潔同東杓弟弟好好，嗰陣講緊會係邊個嗰陣，元進係指住東杓弟弟話係佢，到宣布牙潔佢喺後面第一個好開心攬住牙潔膊頭。牙潔可以喺404識到咁多咁好嘅人，實在太好喇

到而加都覺得今季睇到咁心痛係因為睇得出佢哋全部人都關係好好大家最大嘅收藏都係識到好好嘅男朋友

耶波耶波yo

我睇到最新d 集數....真係代入晒呀曹係依個角色
簡直係睇個webtoon 都心臟病

我睇完你地啲cm到代入咗 啊啊啊啊啊啊

潔潔真係好型大個仔啦

我俾你地洗左兩個月腦 依家成日第一下都想叫牙K

咁多人追架咩 等我去睇下先

乖啦 叫返佢牙潔

本身唔覺得牙嘈似 俾你地講講下覺得佢都似

係幾好睇架

我少睇漫畫 通常都係鍾意睇劇 節目或者小說多

等多幾個星期先 佢宜家卡住左！唔好追住 返唔到轉頭太好ff

讓這一切成為最好的回憶吧

我尋晚一次過睇晒

佢而家出得好慢

熙啊熙啊熙

我唔想課金
宜家搵緊其他嘢睇

Ok佢真係每日全身上下都係認證

依套係我第一套睇嘅webtoon!!! 真心一開始就追到停唔到ga

我係前日有絲po咗就開始睇
宜家停唔到啊

傳送門：

B站慎入，大家可以睇下搞笑+溫馨版既u got it剪輯，換咗個bgm即刻唔同晒

有咩要加落新po架

官推/官咖 link?
然後加埋一期會員link?

要既野po多次啊 我執執

以後唔夠膽再自稱垠尚老母

[KPOP] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (94) 召集！X1第一期官方fanclub現正招募中！

哥line很美好

岩岩先post左呢幅喺新post

係喎

LOOP左十萬次

望左第一張一陣搵緊南小係邊

聽完又聽

其實X1都有幾多意思啊 俾佢講到出黎

同埋第一日就同左大家講

#999

#1000